主持黑社會入會儀式 男子判囚38個月

(資料圖片)

黑幫「和勝和」在深水埗通州街天橋底木屋舉行入會儀式，警員接報到場，發現有神壇及其他用於入會儀式的物品。其中主持入會儀式的男子，早前承認參與三合會社團集會及販毒兩罪，今在區域法院被判監三年兩個月。

被告吳俊得（58歲，又名吳俊德及梁俊）於前年11月28日在通州街天橋底的木屋內參與三合會社團「和勝和」的集會。吳亦承認在同日同地販運6.6克海洛英及1.01克冰毒。

法官今判刑時稱，相信被告需要大量準備功夫以完成涉案神壇，又指並不接納被告聲稱一半涉案毒品屬自用的說法。鑑於被告以往有六個販毒案底，可見屢犯販毒案，須判以阻嚇性刑罰。

【案件編號：DCCC336/18】
記者戴國輝

天橋底木屋

下次請森美或者bob做司儀

天橋底香主

做黑社會做到咁折墮仲有人去做

好撚重喎，黑社會都坐三年

請個牧師返來做驅魔入會儀式咪差佬拉囉

請個牧師返來做驅魔入會儀式咪無差佬拉囉

：愛黃金定愛弟兄？
：愛主愛人！

話時話
天橋底收咪又係收啲垃圾南亞狗
做閪儀式咩
一人派包粉咪算囉

以為自己拍緊戲啊傻閪?

白撚痴

呀差都可以燒黃紙做兄弟萬邦來朝世界大同

通州街天橋底木屋
唔係蠢到咁下話

大家都要交數
好正常

嘩而家重識呢啲嘢嘅先生應該買少見少

肥Bob：嘩～比啲掌聲先啦！！
森美：哈哈哈哈哈～～

李桂華引述專家指，涉案的儀式非常傳統，與近年黑社會大多以口頭方式確認入會做法相當不同。他指，4人都並非露宿者，正調查是否打算透過舉行儀式吸引新人，以及組織招攬成員的目標。據悉，有關的傳統黑社入會儀式過去十多年已幾近絕跡。

你估真係識咩鳩黎呃傻仔姐

個官係讚緊佢定潤緊佢

而家都唔紥扇底啦好似

好明顯笑

使唔使切無明指

陳近南
萬雲龍
反清復明

原來做場大龍鳳黎收啲蝻做

天橋底係俾d南亞入會呀
佢地好撚中意黑社會儀式
覺得好正好有歸屬感覺得變左自己人
之前tvb有報過

精神病

不過，因為近年禽流感的出現，活雞難尋，斬雞頭儀式亦逐漸少見。

做黑社會做到咁撚霉

折墮囉.....

仲以為入左非物質文化遺產

做黑社會做到住天橋底

蝻哥
蝻亞雄

呢個年代仲勝和新技安

陳浩蝻

平生不識陳近蝻，便稱英雄也枉然
میں چن جینگو نہیں جانتا، لیکن میں بھی ایک ہیرو ہوں.

交頭，又有阿sir上位了

你唔好去鵝頸橋底做儀式起碼冇咁礙眼

Recruit HR抵死

佢其實做緊次文化保育嘅工作
所以幾時都話政府部門無文化修養

電子化入會啦屌你，與時並進得唔得

早前承認參與三合會社團集會及販毒兩罪，今在區域法院被判監三年兩個月。

連登仔係咪唔撚識字？

我諗起立會宣誓

阿拉伯文好似左邊開始?

邊個堂咁慘要係天橋底木屋做儀式
影衰哂

好彩既你咪答多次 或者被人打兩獲踢鳩你走
唔好彩既我都唔想講

笑死，成件事勁中二，如果無俾警察拉就一集動漫黎㗎啦

大佬會讚你叻仔

穆罕默德浩南
‎Abū al-Qāsim Muḥammad ibn ʿAbd al-Muṭṭalib ibn Holam

咁渠標題有問題啦，好誤導
btw,, thx for the correction.

用paypal 交陀地
老毛用支付寶俾好冇

右邊個句
花有半朝含雙乳

Google Translate洪門三十六誓

卧底

話時話近依1,2年有咩字頭

中國香港警察

應該算係非物質文化遺產
而家識呢d嘅人應該無乜幾多個

36.6 bitcoin

有無黑底巴打講下個儀式

哇屌。貨真價實洪花亭陣

佢入冊都算係洪門文化一個損失

唔進得
金牌mc

五雷轟頂

其實係非物質文化遺產

入冊比人問衰乜野
點答好

睇鹿鼎記陳近南好好抽

興趣玩下咋

真係霉過霉菜呀...

我識呢啲儀式既咒文

以單手畫出五芒星「鬼神束縛，我為你解除，打破被咒當日嘅封印，破印！立即現身！鬼神前鬼，速臨現世！」

入到去自動埋和記個倉啦

我叫陳浩(南亞)
唔係陳浩南呀！

個犯咪近蝻囉

成班老同仲扮黑社會，on9

反共復明

今時今日仲入咩黑社會
做pc 都兩萬五一個月啦 仲要係公務員

陳浩南年代

天橋底方便做完儀式就行返天橋底間屋啦

非物質文化遺產
而家真係無幾多黑社會識做個儀式

如有私騙者 死在萬刀之下

林雪

非物質文化遺產

團結一致 踩落老尖

做PHYSICAL好過啦做黑社會

斬雞頭都無
入咩會?

兄弟交托錢或財物
必要用心交妥
如有私騙者
死在万刀甲之下

嗰啲可能都係黑社會

咩仔話？
東莞仔呀

sorry
打咗你一身